中聯辦：堅決反對特朗普指責中國涉港的國安立法

中聯辦發言人表示，堅決反對美國總統特朗普指責中國涉港的國安立法，以及堅決反對美方取消對香港貿易優惠待遇等言論，強烈要求美方糾正錯誤做法，又指美方對香港事務的霸權主義行徑，不僅對自身無益，更不能阻擋香港迎來更大發展。發言人表示，香港國安立法完全屬於中國內政，任何外國無權干涉，美國揚言的所謂制裁，證明美方並不關心香港民主自由和穩定繁榮，只是把香港作為遏制中國發展的棋子，說明香港國安立法反對外部勢力干涉的迫切和必要，又指香港取得今天的成就，源於幾代香港人打拼和背靠祖國的優勢，從來不是任何外國恩賜和施捨。發言人又表示，本港在國際經濟格局中有重要一席，獨立關稅區地位由世界貿易組織確定，並非個別國家單方面給予，亦不會因個別國家單方面行動而動搖，指國安立法同時會改善香港營商環境，增強投資者信心，而美國在香港有巨大經濟利益，單方面改變對港政策，對美國自身無益，完全是「搬起石頭砸自己的腳」。發言人指出，美國的國家安全立法無所不及，密不透風，卻對中國修補香港維護國家安全的法律漏洞橫加指責，甚至以制裁相威脅，形容「豈有此理」，批評美方無視現代國際法基本原則和國際關係基本準則，長期粗暴干涉香港事務，充分暴露了國際霸權主義的一貫嘴臉，並強烈譴責和堅決反對美國的行徑，指一直乞求美國干預及制裁的少數港人，應留意美國處理國內和國際問題時的巨大雙重標準，認為他們的夢要醒了。

2020-06-01 19:53:55

而家先回應？

屌你老母
遲左兩日仲夠膽出呢啲行貨

宣你老母戰啦垃圾

星期六日放假落club玩唔得閒